Yuliya Bahamolskaya

Automation QA Engineer разрабатывает автоматические тесты для нахождения уязвимостей и проверки ПО.

На курсе QA Engineer научишься писать автотесты для web-приложений и REST API, создавать документацию и грамотную отчетность.